{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60153&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주펜션이야기ing펜션"
    },
    "text": "普門地域の近くに位置するこのペンションは、慶州旅行を楽しむのに便利な宿です。 ペンションは普門オルレキル散歩を楽しめる周辺に位置しています。 また普門観光団地、慶州世界文化エキスポ公園、普門湖などの名所も近くにあり、旅行者に便利な場所です。 ペンションではペット連れや魚、または肉の調理は許可されていません。 退室時にはバーベキュー場でゴミを分別して整理することが必要です。 また、入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までとなっています。 客室にはワイファイが提供されており、個別暖房施設とファンは使用できません。 夏は屋外プールが運営され、プールは保護者同伴時のみご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、使用後は整理が必要です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理が不可能で、ペットの出入りは制限されます。 その他にもゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。 プール利用時には安全要員がいないので、安全規則を守らなければなりません。 また、プールの開放時間と床の滑りに注意して利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "普門オルレキル散歩、普門観光団地、慶州世界文化エキスポ公園、普門湖などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの連れ込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、使用後は整理が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはワイファイが提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室にはワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "夏にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、夏には屋外プールが運営されます。ただし、プールは保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や運営に制限はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間や運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。また、プール利用時には安全規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはバーベキュー場でゴミを分別して整理する必要があります。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって情報が変更されることがありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 512
    }
}